馬鞍山爭鮮迴轉壽司試業 過百居民提早門外守候

爭鮮呢d垃圾都要排

其實好多地方爭鮮都會排長龍

食開屎

依個價錢其實唔差
起碼抵食過元氣 越黎越難食

吉野家第一日開 五點清鋪

買一舊舊嗰啲唔得 ?

香港人食開屎
六蚊兩舊垃圾飯加塊臭魚生就覺得好抵
排隊既成本用黎對自己好少少好過啦

馬鞍山素來被稱為「美食沙漠」，居民苦候多時，連鎖食店吉野家終進駐頌安商場，並在今日（8月1日）試業。但未料開舖首日下午5時半左右，已賣光食物落閘，令居民大呼無癮。

頌安區議員葉榮接受《香港01》記者訪問時表示，相信因為今日是首天試業，店方食材準備不足，所以才會出現傍晚就賣光食物落閘的情況。他又透露，馬鞍山居民要等這麼久才有新的大型連鎖食肆進駐，原來還是「土地問題」作怪。

葉榮透露，頌安吉野家分店今日是第一天試業，店方曾表示首天想先看看居民的反應如何，他估計因此在食材預備上做得不足，預料明日起會有改善。

六蚊一碟喎
公平啲
我見好多爭鮮都係試業大排長龍

平2蚊 窮撚福音

未開吉野家個時記得吉野家fb個個post都有條友屌鳩佢地

領展商埸

荃灣三聯個間 都成日排隊 好多時都排到落樓梯底

幾十蚊滿足下食壽司嘅慾望

係咪之前有45分鐘任砌？

唔知喎
我上年食只記得入座後得40分鐘食

想食仲要坐個幾鐘飛機
利申：屋企個日本廚師會即刻整

餓狗搶屎

弱智

係咪拎住D美食入去就有閪屌

爭鮮一開個排6蚊碟不嬲多人排
但提早開門前排隊真係第一次見

屎都爭住食，睇嚟馬鞍山情況好嚴峻

仲cheap過大陸仔

將軍澳有時人龍都四十人左右

前排mos burger 新開都排晒隊

依排都排緊

其實唔可以怪佢地

馬鞍山原來真係美食沙漠~

其實爭鮮每間一開都會做特價, 所以一開都會好平好多人排

點解爭鮮門口永遠有腐臭味

爭住食屎

餓咗咁耐唔駛撘程車出去食

馬鞍山居民原來係食屎狗

手足味覺失衡嗎？

$6一碟 我覺得算係咁啦
未至於難食到放唔到入口先

馬鞍山冇野食
呢樣野明明唔係馬鞍山人既錯 點解要笑居民

真係食開屎

睇透咗少少，其實係地產霸權衰，太貴租引致老闆要放到啲台貼住晒，再迫啲馬仔安排啲客人坐到面貼面咁，再耍吓手段等你一放低對筷子就要起身仆出去再屌出面等緊嘅on9送錢食客好似狗咁乞佢啲廉價食物黎質飽你個死人肚…香港人真係越黎越冇要求，畀人當餵狗咁餵都仲要排一粒鐘兩粒鐘入去送錢，入到去同隔離台貼到實，談唔撚到心咪只有各自玩手機，成餐飯講完食咩，之後埋單兩句說話就已經係叫撐咗台腳，埋單嘩屌成七八舊水都唔知食咗咩垃圾落肚，仲要拿拿淋丟抵筷子好走喇，唔係對住你又執台又問你仲要啲咩搞撚到咬住啖飯咁畀錢，老實講，香港其實真係一個垃圾城市，衣食住行樣樣都run到屌晒老母，唉～ 返大陸食住玩全部舒服過香港多多聲，見識過嘅就會明我講咩，連返都未返過大陸嘅小學雞隨便屌我老母我唔怪你，因為我唔會同冇見識嘅人計較，講完

點解啲人咁中意排隊，我反而覺得環境好重要，我會揀間少人既黎食

痴撚線

馬鞍山人慘到咁？

爭鮮幾好食

CLS

d人食開屎

你食左魚尚先講啦

好耐冇食過 太少分店

睇你邊區。差不多個個火車站都有。比起魚尚根本不值一提

聽日急症室又多百幾個肚痛嘅

字面上意思嘅餓狗搶屎

百幾千幾萬樓食呢d

死咗佢算啦

狗也不屌

俾地產商壟斷既地區生活真係慘不忍睹

我剩係知挫敗巴你買波買到日日食元氣

中國三文魚正啊

元氣難食極都好食過爭鮮好多啦下話

大埔果間成日都排長龍，戇撚鳩

係囉元氣貴又唔係好食好多

虹鱒魚咋

買樓果 d 明知都要買

香港饑荒？

沙頭角咩
新港城咪又同全港規范化嘅商場冇乜大分別

係，排到仆街入座仲要限時，串過馬撚

利申 食過

睇到標題就好似睇到非洲兒童啲紀錄片咁

最少你唔會捉蟲入屎忽先啦 50蚊個下午茶都食唔起

講到馬鞍山居民食屎大咁

CWB 開果時4蚊碟，但而家執柒左

連登咁多廣告賣，你梗係有錢去

前世未撚食過咁款

正路 話晒都食物沙漠

6蚊一碟同30蚊一盒比有平到？

真係差到咁？笑出黎

又係馬鞍山

証明而家香港做食呢行無得輸，香港咁柒多人，整d屎出黎都餓狗搶屎咁搶

屌你班老細真係on9 一早講馬安山冇野食都唔肯投資入去 賺少左幾多年錢？

唔洗返工？

又話香港多有錢人 ？

沙漠中有屎你食，直頭要搵刀义開餐

咁爭鮮既價錢有咩好推介呢

幾多年前 路德圍開左之後未見過有人排隊， 個邊大間D 好食D , 三聯個間好難食

屯門好多牛

爭住去食屎

馬鞍山啲難民真係好可憐

窮撚先要自己飛去日本食 不嬲叫日本師傅連埋頂級材料一齊飛嚟比我食

成班乞衣

好恐怖

開咗係邊，馬鞍山友都完全唔知

未有呢啲連鎖餐廳，馬𩣑山啲人到底平時食開咩

任砌好似係打大佬明將

唔肚痛都偷笑